睇見班校巴狗旅遊巴狗冇生意 真係心都涼

佔中果時又話搞到佢冇生意，而家冇生意真係抵撚死

潮聯呢